我想扑野

黎啦衰鬼

仆你老母，醒下喇

關我撚事

我係絲，留tg啦，旺角OK?

300蚊都無就搵你老母啦

你正唔正架？

你係咪去架， b級波

肥仔波

我都係絲 a級加有j 有意留tg